<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Run4Rebate</string>
    <string name="app_id">167012983499692</string>
    <string name="plus_generic_error">Вход с Google недоступен.</string>
    <string name="title_about">О ПРИЛОЖЕНИИ</string>
    <string name="add_allert">НАЖМИТЕ НА КАРТУ, ЗАТЕМ УСТАНОВИТЕ НА БОЛЬШОЙ КАРТЕ МАРКЕР ПУТЕМ ДЛИННОГО НАЖАТИЯ И ЕГО  ПЕРЕМЕЩЕНИЯ НА МЕСТОПОЛОЖЕНИЕ ОБЪЕКТА</string>
    <string name="option">Выберите из списка</string>
    <string name="title_object">ДОБАВЛЕНИЕ ОБЪЕКТА</string>
    <string name="rules_title">ПРАВИЛА ПОЛЬЗОВАНИЯ &lt;br>И ПОЛИТИКА БЕЗОПАСНОСТИ</string>
    <string name="rules_check">С ПРАВИЛАМИ ОЗНАКОМЛЕН И СОГЛАСЕН ИХ ВЫПОЛНЯТЬ</string>
    <string name="me_marker">Я</string>
    <string name="info">ДОБАВЛЕНИЕ ОБЪЕКТА</string>
    <string name="bonuses_info">ВЫ ЕЩЕ НЕ НАБРАЛИ МИНИМАЛЬНО НЕОБХОДИМОЕ КОЛИЧЕСТВО БОНУСОВ ДЛЯ ПРОВЕДЕНИЯ ОПЕРАЦИЙ С НИМИ</string>
    <string name="bonuses_title">БОНУСЫ</string>
    <string name="discount_type_title">ПОЛУЧЕНИЕ ТИПОВ СКИДОК</string>
    <string name="object_type_title">ПОЛУЧЕНИЕ СПИСКА ТОВАРОВ И УСЛУГ</string>
    <string name="to">ДО</string>
    <string name="from">ОТ</string>
    <string name="over">ОТ</string>
    <string name="start_screen">ЭКОНОМЬ НА СКИДКАХ. МЫ ПОКАЖЕМ, ГДЕ ИМЕННО.</string>
    <string name="news">НОВОСТИ</string>
    <string name="getting_news">Получение новостей&#8230;</string>
    <string name="your_bonuses">БОНУСЫ</string>
    <string name="bonuses">БОНУСЫ</string>
    <string name="notifications">УВЕДОМЛЕНИЯ</string>
    <string name="contacts">КОНТАКТНАЯ ИНФОРМАЦИЯ</string>
    <string name="login">логин</string>
    <string name="password">пароль</string>
    <string name="enter_phone_number">Введите номер телефона</string>
    <string name="enter_email_address">Введите адрес электронной почты</string>
    <string name="enter_address">Введите адрес</string>
    <string name="enter_skype">Введите skype</string>
    <string name="save">СОХРАНИТЬ</string>
    <string name="rules_button">ПРАВИЛА</string>
    <string name="about">О ПРИЛОЖЕНИИ</string>
    <string name="news_error">Ошибка получения новостей</string>
    <string name="yes">ДА</string>
    <string name="no">НЕТ</string>
    <string name="no_data">нет данных</string>
    <string name="register_account">ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬ АККАУНТ</string>
    <string name="register">ПОЖАЛУЙСТА, ПОСТАВЬТЕ ГАЛОЧКУ НАПРОТИВ НАДПИСИ «С ПРАВИЛАМИ ОЗНАКОМЛЕН», ИНАЧЕ МЫ НЕ СМОЖЕМ ВАС ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬ.  ЖЕЛАЕТЕ ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬСЯ?</string>
    <string name="rules">	    &lt;p>
Настоящие Правила являются соглашением между приложением «Run4Rebate» (далее по тексту – Приложение) и её Пользователем. Пожалуйста, прочитайте их внимательно!
&lt;/p>&lt;p>
Регистрируясь на сайте  http://Run4Rebate.com (далее по тексту – Сайт) или в Приложении, Вы подтверждаете свое полное согласие с настоящими Правилами и их полное понимание. Более полная информация о регистрации в Приложении приведена в «Правилах использования личного аккаунта».
&lt;/p>&lt;p>		
Для пользования Приложением Вы должны иметь доступ в сеть Интернет с помощью любого электронного устройства. 
&lt;/p>&lt;p>
Только Пользователи, зарегистрированные в Приложении с помощью ссылки «Аккаунт - Регистрация» на соответствующей странице Приложения и имеющие на нем свой личный аккаунт, смогут использовать весь функционал Приложения, а также накапливать бонусы и производить с ними операции, описанные в «Правилах». В противном случае, возможности использования функций Приложения будут ограниченными:
&lt;/p>&lt;p>
•	&lt;b>ГОСТИ&lt;/b> – незарегистрированные Пользователи, которые обладают ограниченным набором возможностей:&lt;br> 
А) посещение главной страницы Сайта или Приложений; &lt;br>
Б) просмотр новостей Сайта и Приложений; &lt;br>
В) просмотр информации об Объектах;&lt;br>
Г) внесение информации об Объектах в БД – местоположение, описание, фото- и видео-материалы, комментарии, ссылки на ресурсы в интернете по этому Объекту: соцсети, странички и т.д. и т.д. Действует в течение &lt;span style="color:red">3-х дней&lt;/span>.&lt;br>
Д) связаться с администрацией Сайта для выяснения различных вопросов.&lt;br>
Е) размещение информации об Объектах на своих таймлайнах в соцсетях.
&lt;/p>&lt;p>
•	&lt;b>ПОЛЬЗОВАТЕЛИ&lt;/b> – зарегистрированные Пользователи, обладающие следующим набором возможностей:&lt;br>
А) посещение главной страницы Сайта или Приложений;&lt;br> 
Б) просмотр новостей Сайта и Приложений; &lt;br>
В) просмотр информации об Объектах;&lt;br>
Г) внесение информации об Объектах в БД – местоположение, описание, фото- и видео-материалы, комментарии и т.д. Действует в течение &lt;span style="color:red">10 дней&lt;/span> (Pro).&lt;br>
Д) связаться с администрацией Сайта для выяснения различных вопросов;&lt;br>
Е) отправка сообщений и уведомлений Пользователям и администрации Сайта посредством социальных сетей;&lt;br>
Ж) оформление подписки на новости Сайта и Приложений;&lt;br>
З) использование начисленных бонусов для активных Пользователей (будет уточнено позже) (Pro).&lt;br>
И) Получать push-уведомления о поступлении новой (обновлённой) информации об интересующих Объектах (Pro).&lt;br> 
К) Работать в режиме offline – все данные, полученные/переданные на текущий момент времени, могут быть отображены в Приложении (Pro).&lt;br>
Вся личная информация о Пользователях Сайта и Пользователях Приложений является конфиденциальной, «Run4Rebate» обязуется не предоставлять эту информацию о Пользователях и состояниях их аккаунтов третьим лицам.
&lt;/p>&lt;p>
На Сайте и из Приложения для их Пользователей имеется возможность посещать различные социальные сети, для обмена информацией между собой, для осуществления знакомств друг с другом, для обмена мнениями о Приложении и т.д. За содержание информации в социальных сетях администрация «Run4Rebate» никакой ответственности не несет. 
&lt;/p>&lt;p>
При несоблюдении этических, гражданских, уголовных и других нормативов пользования возможностями Сайта и Приложения, а также при попытке размещения незаконной (порнографической, националистической, разжигающей межрасовую ненависть и другой) информации, администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право пресекать подобные действия со стороны Пользователя без дополнительных объяснений. Использование Пользователями нецензурной и ненормативной лексики на Сайте и в Приложениях запрещено!
&lt;/p>&lt;p>
Пользователь несет полную ответственность за действия в своем аккаунте и любые операции с ним. Пользователь не имеет права передавать доступ к своему аккаунту третьим лицам, а также использовать для работы со своим аккаунтом любые дополнительные программные средства, не предусмотренные Сайтом или Приложением. Использование любых вспомогательных компьютерных программ для использования Приложения также запрещено. 
&lt;/p>&lt;p>
Все операции с накопленными бонусами должны совершаться через Пользовательское программное обеспечение Сайта или Приложения. Операции, совершенные любым иным способом, запрещаются, и накопленные бонусы, участвовавшие в таких операциях, к обмену на призы не допускаются. В случае, если была обнаружена попытка использования Пользователем измененного либо любого иного программного обеспечения, администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право заблокировать аккаунт этого Пользователя, аннулировав накопленные им бонусы.
&lt;/p>&lt;p>
Пользователь несет полную ответственность за сохранность данных (логина и пароля) для доступа к своему аккаунту. «Run4Rebate» не несет ответственности по операциям с аккаунтом перед Пользователем, в случае передачи им доступа к своему аккаунту третьим лицам.
&lt;/p>&lt;p>
«Run4Rebate» оставляет за собой право заблокировать аккаунт Пользователя в случае, если доступ к нему был передан Пользователем третьему лицу (лицам).
&lt;/p>&lt;p>
При произведении операций по Вашему аккаунту мы советуем Вам сохранять копии записей о проведенных операциях, которые посылаются Вам на email по адресу, указанному при регистрации в Приложении. 
&lt;/p>&lt;p>
Администрация «Run4Rebate» вправе отклонить или отменить любую операцию с накопленными Пользователем бонусами, в случае нарушения им настоящих Правил. Также администрация «Run4Rebate» следит за всеми действиями Пользователей по их аккаунтам и оставляет за собой право проверять эти действия на предмет их законности и соблюдения настоящих Правил.
&lt;/p>&lt;p>
Обмен накопленных бонусов производится из Приложения, в соответствии с правилами «Run4Rebate». Процедура этого обмена описана в «Правилах использования личного аккаунта».
&lt;/p>&lt;p>
Администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право отказать в произведении операций с накопленными бонусами  любому Пользователю, а также заблокировать его аккаунт в любой момент, в случае, если имеются сомнения в законности действий этого Пользователя. При возникновении спорных ситуаций, Пользователь может обратиться к администрации «Run4Rebate» любым доступным способом, описанным в разделе Сайта "Контакты". Во всех спорных ситуациях решение администрации «Run4Rebate» является окончательным и обжалованию не подлежит.
&lt;/p>&lt;p>
Пользователь должен не реже 1 раза в месяц просматривать настоящие Правила, на случай их возможного изменения. Пользователь не имеет права регистрироваться, совершать операции с накопленными бонусами и с аккаунтом, если он не понимает и не готов полностью подчиняться настоящим Правилам - как постоянным, так и правилам периодических событий. Администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право изменять данные Правила в любой момент без дополнительного уведомления Пользователей. «Run4Rebate» имеет право информировать Пользователей о проводимых на Сайте и в Приложениях промо-акциях и иных изменениях. Принимая данные Правила, Пользователь подтверждает их полное прочтение и согласие с ними.
&lt;/p>

&lt;h3 style="text-align: center;">ПРАВИЛА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ЛИЧНОГО АККАУНТА «Run4Rebate»&lt;/h3>&lt;br>
&lt;p>
1. Одному физическому лицу позволяется регистрация одного аккаунта, в котором данное лицо регистрирует все свои данные для пользования Приложением. 
В противном случае, администрация «Run4Rebate» имеет полное право удалять дубликаты аккаунтов.
&lt;/p>&lt;p>			
2. При регистрации, владелец аккаунта должен указывать свои реальные персональные данные. Если администрации сервиса «Run4Rebate» станет известно, что владелец аккаунта специально искажает свои персональные данные, то данный аккаунт будет заблокирован до исправления посетителем некорректной информации. Разблокирование данного аккаунта будет осуществлено только после того, как его владелец предоставит и подтвердит свои настоящие данные.
&lt;/p>&lt;p>			
3. Сервис «Run4Rebate» - интересный инструмент для экономии своего времени и денег. Хороший инструмент великолепен в руках того, кто компетентен и умеет его использовать для своих целей.
&lt;/p>&lt;p>			
4. Посетитель сервиса «Run4Rebate» лично несет полную ответственность за содержание своих аккаунтов и фотогалерей. В случае возникновения нарушений этики, сетевых норм и законов в содержании размещаемой информации, именно их автор несет полную ответственность за свои противоправные действия. Администрация сервиса и сам сервис «Run4Rebate» выполняют роль арбитра в подобных ситуациях и принимают решения на основании наших Правил, сетевых норм, законов и разумной этики.
&lt;/p>&lt;p>			
5. Посетители сервиса «Run4Rebate» не имеют права рассылать прямую рекламу своих продуктов или услуг саму по себе, в "голом" виде. &lt;br>
Участие в форуме сервиса «Run4Rebate» не должно содержать прямую рекламу, под которой мы подразумеваем: &lt;br>
&lt;br>
• объявления типа «продам», «куплю», «купите», «обменяю», «предлагаю», «посетите», «заработайте» и т.п.;&lt;br>
• графические или html-баннеры;&lt;br>
• вложенные файлы с информацией чисто рекламного характера.&lt;br>
&lt;/p>&lt;p>					
Помните, что сервис «Run4Rebate» – это не источник навязчивой рекламы.
&lt;/p>&lt;p>	
6. Запрещается импортирование в аккаунт списков email-адресов и данных из аккаунтов любых социальных сетей, взятых из открытых источников или приобретенных за деньги! 
При попытке импортировать такой список в свой аккаунт, а также последующей попытке активировать данный список – аккаунт посетителя немедленно будет заблокирован без предупреждения и без возможности в будущем открытия нового аккаунта. 
&lt;/p>&lt;p>	
7. Содержание размещаемой информации не должно носить характер клеветы или «черного пиара», оно  должно соответствовать гражданским и сетевым нормам поведения, а также действующему законодательству. Запрещаются рассылки порнографического характера, а также рассылки, порочащие честь и достоинства какой-то группы лиц, организации или отдельных личностей!
&lt;/p>&lt;p>	
8. Запрещается ссылаться в любом виде на сервис «Run4Rebate» при рассылке СПАМа или других незаконных видов рекламы. Запрещается устанавливать формы подписки или давать адреса «умных» email автоответчиков на сайтах и/или в письмах, связанных со СПАМом или другой незаконной сетевой деятельностью!
&lt;/p>&lt;p>	
9. Администрация сервиса «Run4Rebate» имеет право по своему усмотрению блокировать аккаунты или сообщения, в которых были найдены нарушения данных Правил. При этом, владелец аккаунта всегда вправе узнать причину блокировки и получить в нашей службе поддержки информацию о возможности восстановления работы своего аккаунта.
&lt;/p>&lt;p>	
Ссылка на Privacy Policy:  &lt;a href=\"https://policy-portal.truste.com/core/privacy-policy/Run4Rebate/6fbc1e17-e29c-439e-9a02-9752ef958986\">https://policy-portal.truste.com/core/privacy-policy/Run4Rebate/6fbc1e17-e29c-439e-9a02-9752ef958986 &lt;/a>
&lt;/p>		</string>
    <!-- <string name="rules"> -->
    <!-- Настоящие Правила являются соглашением между приложением «Run4Rebate» (далее по тексту – Приложение) и её Пользователем. Пожалуйста, прочитайте их внимательно! -->
    <!-- Регистрируясь на сайте http://Run4Rebate.com (далее по тексту – Сайт) или в Приложении, Вы подтверждаете свое полное согласие с настоящими Правилами и их полное понимание. Более полная информация о регистрации в Приложении приведена в «Правилах использования личного аккаунта». -->
    <!-- Для пользования Приложением Вы должны иметь доступ в сеть Интернет с помощью любого электронного устройства. -->
    <!-- Только Пользователи, зарегистрированные в Приложении с помощью ссылки «Аккаунт - Регистрация» на соответствующей странице Приложения и имеющие на нем свой личный аккаунт, смогут использовать весь функционал Приложения, а также накапливать бонусы и производить с ними операции, описанные в «Правилах». В противном случае, возможности использования функций Приложения будут ограниченными: -->
    <!-- •	ГОСТИ – незарегистрированные Пользователи, которые обладают ограниченным набором возможностей: -->
    <!-- А) посещение главной страницы Сайта или Приложений; -->
    <!-- Б) просмотр новостей Сайта и Приложений; -->
    <!-- В) просмотр информации об Объектах; -->
    <!-- Г) внесение информации об Объектах в БД – местоположение, описание, фото- и видео-материалы, комментарии, ссылки на ресурсы в интернете по этому Объекту: соцсети, странички и т.д. и т.д. Действует в течение 3-х дней. -->
    <!-- Д) связаться с администрацией Сайта для выяснения различных вопросов. -->
    <!-- Е) размещение информации об Объектах на своих таймлайнах в соцсетях. -->
    <!-- •	ПОЛЬЗОВАТЕЛИ – зарегистрированные Пользователи, обладающие следующим набором возможностей: -->
    <!-- А) посещение главной страницы Сайта или Приложений; -->
    <!-- Б) просмотр новостей Сайта и Приложений; -->
    <!-- В) просмотр информации об Объектах; -->
    <!-- Г) внесение информации об Объектах в БД – местоположение, описание, фото- и видео-материалы, комментарии и т.д. Действует в течение 10 дней (Pro). -->
    <!-- Д) связаться с администрацией Сайта для выяснения различных вопросов; -->
    <!-- Е) отправка сообщений и уведомлений Пользователям и администрации Сайта посредством социальных сетей; -->
    <!-- Ж) оформление подписки на новости Сайта и Приложений; -->
    <!-- З) использование начисленных бонусов для активных Пользователей (будет уточнено позже) (Pro). -->
    <!-- И) Получать push-уведомления о поступлении новой (обновлённой) информации об интересующих Объектах (Pro). -->
    <!-- К) Работать в режиме offline – все данные, полученные/переданные на текущий момент времени, могут быть отображены в Приложении (Pro). -->
    <!-- Вся личная информация о Пользователях Сайта и Пользователях Приложений является конфиденциальной, «Run4Rebate» обязуется не предоставлять эту информацию о Пользователях и состояниях их аккаунтов третьим лицам. -->
    <!-- На Сайте и из Приложения для их Пользователей имеется возможность посещать различные социальные сети, для обмена информацией между собой, для осуществления знакомств друг с другом, для обмена мнениями о Приложении и т.д. За содержание информации в социальных сетях администрация «Run4Rebate» никакой ответственности не несет. -->
    <!-- При несоблюдении этических, гражданских, уголовных и других нормативов пользования возможностями Сайта и Приложения, а также при попытке размещения незаконной (порнографической, националистической, разжигающей межрасовую ненависть и другой) информации, администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право пресекать подобные действия со стороны Пользователя без дополнительных объяснений. Использование Пользователями нецензурной и ненормативной лексики на Сайте и в Приложениях запрещено! -->
    <!-- Пользователь несет полную ответственность за действия в своем аккаунте и любые операции с ним. Пользователь не имеет права передавать доступ к своему аккаунту третьим лицам, а также использовать для работы со своим аккаунтом любые дополнительные программные средства, не предусмотренные Сайтом или Приложением. Использование любых вспомогательных компьютерных программ для использования Приложения также запрещено. -->
    <!-- Все операции с накопленными бонусами должны совершаться через Пользовательское программное обеспечение Сайта или Приложения. Операции, совершенные любым иным способом, запрещаются, и накопленные бонусы, участвовавшие в таких операциях, к обмену на призы не допускаются. В случае, если была обнаружена попытка использования Пользователем измененного либо любого иного программного обеспечения, администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право заблокировать аккаунт этого Пользователя, аннулировав накопленные им бонусы. -->
    <!-- Пользователь несет полную ответственность за сохранность данных (логина и пароля) для доступа к своему аккаунту. «Run4Rebate» не несет ответственности по операциям с аккаунтом перед Пользователем, в случае передачи им доступа к своему аккаунту третьим лицам. -->
    <!-- «Run4Rebate» оставляет за собой право заблокировать аккаунт Пользователя в случае, если доступ к нему был передан Пользователем третьему лицу (лицам). -->
    <!-- При произведении операций по Вашему аккаунту мы советуем Вам сохранять копии записей о проведенных операциях, которые посылаются Вам на email по адресу, указанному при регистрации в Приложении. -->
    <!-- Администрация «Run4Rebate» вправе отклонить или отменить любую операцию с накопленными Пользователем бонусами, в случае нарушения им настоящих Правил. Также администрация «Run4Rebate» следит за всеми действиями Пользователей по их аккаунтам и оставляет за собой право проверять эти действия на предмет их законности и соблюдения настоящих Правил. -->
    <!-- Обмен накопленных бонусов производится из Приложения, в соответствии с правилами «Run4Rebate». Процедура этого обмена описана в «Правилах использования личного аккаунта». -->
    <!-- Администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право отказать в произведении операций с накопленными бонусами любому Пользователю, а также заблокировать его аккаунт в любой момент, в случае, если имеются сомнения в законности действий этого Пользователя. При возникновении спорных ситуаций, Пользователь может обратиться к администрации «Run4Rebate» любым доступным способом, описанным в разделе Сайта "Контакты". Во всех спорных ситуациях решение администрации «Run4Rebate» является окончательным и обжалованию не подлежит. -->
    <!-- Пользователь должен не реже 1 раза в месяц просматривать настоящие Правила, на случай их возможного изменения. Пользователь не имеет права регистрироваться, совершать операции с накопленными бонусами и с аккаунтом, если он не понимает и не готов полностью подчиняться настоящим Правилам - как постоянным, так и правилам периодических событий. Администрация «Run4Rebate» оставляет за собой право изменять данные Правила в любой момент без дополнительного уведомления Пользователей. «Run4Rebate» имеет право информировать Пользователей о проводимых на Сайте и в Приложениях промо-акциях и иных изменениях. Принимая данные Правила, Пользователь подтверждает их полное прочтение и согласие с ними. -->
    <!-- ПРАВИЛА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ЛИЧНОГО АККАУНТА «Run4Rebate» -->


    <!-- 1. Одному физическому лицу позволяется регистрация одного аккаунта, в котором данное лицо регистрирует все свои данные для пользования Приложением. В противном случае, администрация «Run4Rebate» имеет полное право удалять дубликаты аккаунтов. -->
    <!-- 2. При регистрации, владелец аккаунта должен указывать свои реальные персональные данные. Если администрации сервиса «Run4Rebate» станет известно, что владелец аккаунта специально искажает свои персональные данные, то данный аккаунт будет заблокирован до исправления посетителем некорректной информации. Разблокирование данного аккаунта будет осуществлено только после того, как его владелец предоставит и подтвердит свои настоящие данные. -->
    <!-- 3. Сервис «Run4Rebate» - интересный инструмент для экономии своего времени и денег. Хороший инструмент великолепен в руках того, кто компетентен и умеет его использовать для своих целей. -->
    <!-- 4. Посетитель сервиса «Run4Rebate» лично несет полную ответственность за содержание своих аккаунтов и фотогалерей. В случае возникновения нарушений этики, сетевых норм и законов в содержании размещаемой информации, именно их автор несет полную ответственность за свои противоправные действия. Администрация сервиса и сам сервис «Run4Rebate» выполняют роль арбитра в подобных ситуациях и принимают решения на основании наших Правил, сетевых норм, законов и разумной этики. -->
    <!-- 5. Посетители сервиса «Run4Rebate» не имеют права рассылать прямую рекламу своих продуктов или услуг саму по себе, в "голом" виде. -->
    <!-- Участие в форуме сервиса «Run4Rebate» не должно содержать прямую рекламу, под которой мы подразумеваем: -->


    <!-- • объявления типа «продам», «куплю», «купите», «обменяю», «предлагаю», «посетите», «заработайте» и т.п.; -->
    <!-- • графические или html-баннеры; -->
    <!-- • вложенные файлы с информацией чисто рекламного характера. -->
    <!-- Помните, что сервис «Run4Rebate» – это не источник навязчивой рекламы. -->
    <!-- 6. Запрещается импортирование в аккаунт списков email-адресов и данных из аккаунтов любых социальных сетей, взятых из открытых источников или приобретенных за деньги! При попытке импортировать такой список в свой аккаунт, а также последующей попытке активировать данный список – аккаунт посетителя немедленно будет заблокирован без предупреждения и без возможности в будущем открытия нового аккаунта. -->
    <!-- 7. Содержание размещаемой информации не должно носить характер клеветы или «черного пиара», оно должно соответствовать гражданским и сетевым нормам поведения, а также действующему законодательству. Запрещаются рассылки порнографического характера, а также рассылки, порочащие честь и достоинства какой-то группы лиц, организации или отдельных личностей! -->
    <!-- 8. Запрещается ссылаться в любом виде на сервис «Run4Rebate» при рассылке СПАМа или других незаконных видов рекламы. Запрещается устанавливать формы подписки или давать адреса «умных» email автоответчиков на сайтах и/или в письмах, связанных со СПАМом или другой незаконной сетевой деятельностью! -->
    <!-- 9. Администрация сервиса «Run4Rebate» имеет право по своему усмотрению блокировать аккаунты или сообщения, в которых были найдены нарушения данных Правил. При этом, владелец аккаунта всегда вправе узнать причину блокировки и получить в нашей службе поддержки информацию о возможности восстановления работы своего аккаунта. -->
    <!-- Ссылка на Privacy Policy: https://policy-portal.truste.com/core/privacy-policy/Run4Rebate/6fbc1e17-e29c-439e-9a02-9752ef958986 -->
    <!-- </string> -->

    <color name="color1">#2b87be</color>
    <color name="color2">#005994</color>
    <color name="color3">#ffffff</color>

</resources>